IB入大學算唔算後門狗

算=正皮
唔算=負皮

Ching,名校好多都係IB上wor

讀得IB你估會係求其一間村校咩
果班人讀dse都入到U架啦

算 點解唔算呀
唔考DSE 就係垃圾 懦夫 用錢買學位
同Asso/HD後門狗無分別
最好香港所有大學統一曬只接受DSE 成績 不接受外來成績 咁就最撚公平 大家話係唔係先
認同請俾like

IB 難過 DSE啦

身邊讀dse啲frd個個讀到隻狗咁 相反ib嗰啲就成日懶懶閒 放學返下工咁 但最後又考到高分

ib 貴族
DSE 賤民

個人贊成考ib交白卷都可以直升大學

你嘅高分係幾多分

未到神級 但接近四十

精英考IB 垃圾先考DSE
P.S
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CUHK MBchb
British/Candian Passport Holder

俾教授走後門入大學算唔算後門狗？